想砌機 求指教

主要係打機. 打GTA5 LOL
CPU 顯示卡同機箱 就睇中左... 重有D件唔知邊隻好
全部件最緊要耐用 主機板想要B360 用呢個CPU同顯示卡重洗唔洗買散熱
想大約8000-9000$左右

cpu I59400F
主機板
RAM
硬碟 WD 1TB
SSD 想要個500GB就夠用
顯示卡 ASUS ROG Strix GeForceR RTX 2060 SUPER? EVO OC Edition 8GB GDDR6
火牛
機箱 Antec DA601 ARGB Tempered Glass ATX

DA601伏嘢嚟

對Antec改觀 屌你DA601

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
價錢：$950

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,799

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$599

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,101

唔怕嘈可以慳返個cooler 上2070Super Ventus
又或者可以改做塊平少少但用料ok嘅B365

新手想問多小小

2060s 用ROG已經on9
仲要係A8G

1. SSD 我打算裝WIN7 係咪只可用再SATA?

2.主機板 Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
我本身有個 WIFI機 係咪可以唔洗用 WIFI 的主機板都得?
主要想主機板用料好同耐用

有冇邊張卡好推薦 都咁3000-4000

屌揀錯A8G 自己改返你想要嗰張
不過中階卡真係唔使買咁貴 呢個價錢就快追到上一級嘅平2070S
不過對某啲人嚟講信仰係無價嘅

想問咩

1. 呢層唔肯定 等其他熟嘅巴打答 但9代Intel唔係唔支援Win7咩

2. Wifi機我assume你講緊router
塊版內置wifi同router冇關係㗎喎
塊老母板有wifi講緊係部電腦可以連wifi唔使駁lan線 你有lan線就梗係可以用冇wifi嘅主機板 係需唔需要駁lan線嘅分別

1. SSD 我打算裝WIN7 係咪只可用再SATA?

2.主機板 Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
我本身有個 WIFI機 上網都好定 係咪可以唔洗用 WIFI 的主機板都得?
主要想個價錢用左去主機板用料好同耐用

3:點解要呢限2060S呢 我見佢有3個風扇 因為之前我燒過顯卡
用3風扇係咪應該散熱好D? 2070我見得2風扇.

搭單問下條LIST有冇得改善 筆直1萬內

*顯示卡 唔好講顯卡 蝗語嚟

2070S Ventus差極都應該唔會燒嘅 你想三風扇2060S嘅話都唔使買ROG咁貴
Gigabyte Gaming OC都得 留返啲budget喺其他位

同埋本身塊Giga B360N Wifi用料都唔差 有得wifi用料唔會雞得去邊
你用唔着wifi咪改Asus Tuf b365M/Giga B365M Aorus
慳番兩三舊

巴打今日行過見到2070 ventus 3300好似好抵屌
同價位5700xt 2060s 比有冇伏

2060S Ventus都係賣呢個價位 2070仲要勁過2060S我會買囉
5700XT...整個driver都有排你搞

而家又諗緊2070 定2070s好
2070 賣3300好好J 但未用過msi ventus 版唔知有冇伏

信仰重要過一切
唔想用ventus

2060s同2070基本上冇乜分別
爭個幾FPS當佢誤差